有咩懶人工 唔洗做又豬籠入水？

如題
唔好講做鴨
因為太辛苦

救生員

邊有咁撚多好工呀！有的大撚人去做啦

睇邊D
唔計餵蚊,熱,悶
有D要洗下池吸下池搬野(泳池物資)落泳池機房搞/清D機件

可以無牌做救生員？

利申識踢水

有幾多時間要做呢d野呀